BIGBAND TOP吸毒，好型棍子牙

型男top係我偶像BB黎

唱歌又快又Rap得 G持你牙T.O.P

Da da do da da do, Da da do da da do

大麻都唔食得

大麻

巴閉囉 英雄主義 疊馬